[悅跑得元朗之星] 十月十一日田草十場賽日討論區III

馬PO龍虎榜:
新力必 840
金世正 457.5
尊兄 421
金仕芬 356
痕哥仔 156.5
彩虹RB 154
saho 149.5
人一世勿一世 129.5
心之所慕陳曉明 84
切柒裂桃 64
波利 55
Adnan_Januzaj 52
女友是貓咪 38.5
智高無上 34
鏟齊泥種樹 27
馬王威爾頓 11
貓蛇 10
屠殺馬會 -22
跟方駿暉贏大錢 -29.2
蔚藍海角 -40
我要投訴黑警 -40
ケッピ -40
韋舒亞(離家出走) -40
梁家俊(無傳承) -40
火屬性比卡超 -40
SakaXhaka -41.5
烽煙 -67.5
冼毅力saint -69.5
奧書 -72
當家精選 -76
Scandalbb -80
潘頓正賤種 -80
中出大俠 -80
大衞希斯 -80
child -80
殺龍絲 -80
暴力小浣熊 -80
福逸 -94.5
Yurab -98
冬天沒有雪花 -107.5
時時精綵(馬王) -110
方嘉藤惠 -116.5
覓腸 -118
Regen -120
七色 -120
華可可 -128.5
Win神Ho -132
Greenwood綠木 -136.5
囧 -157
なつめみお -169.5
蘭仔 -198.5
買韋達會發達 -200
Priestgod -200
單挑 -200
寶高 -237.5
小川ともみ -240

11/10 馬PO精選

第一組
R1 魅力星光 (蘭仔)
R2 紅衣震撼 (奧書)
R3 加州嶺域 (時時)
R4 進優 (金世正)
R5 三圓䮭路 (彩虹RB)
R6 自然力量 (冼毅力 saint)
R7 輝煌芯 (尊兄)
R8 善傳萬里 (福逸)
R9 精簡最好 (新力必)
R10 知道必勝 (跟方)

第二組
R1 福星高照 (烽煙)
R2 是必飛飛 (なつめみお)
R3 全中 (Yurab)
R4 種福者 (綠木)
R5 好友利 (中出大俠)
R6 福善 (寶高)
R7 南區有 (覓腸)
R8 共同勝利 (Win神)
R9 元朗之星 (囧)
R10 健快聯盟 (金仕芬)

順勢寶
智在四方
當家猴王
榮惑

笑咗 薛恩明搞鳩潘頓

雷田停賽群魔亂舞

潘一哥都幾撚勁，轉彎隔離果個係閪手咋喎
撞都唔夠膽撞 ?

唯一中到潘去馬果場

lm

潘頓

原來開心日子輸十幾個馬位

世澤之星

潘一下都唔打
係咪馬主叫佢唔好贏

j2熄咪台詞 :轉出去啦屌你老母 點會p 都冇呀

無買到連贏位

6環第7場買撚錯馬點補飛

廢事一打就馬衝上去要停賽

還債囉

係唔係俾自然君子封住咗？

下場告換條菜上去冷D 好味D

忠心勇士 上季初出唔放，跑輸俾加州議長

屌你老尾 潘頓
個直鏡肉酸到

下場味贏返比你

一哥肯叫聲fuck off 閪手嚇到墜緊啦

出面嗰個曳恩都唔撞出去

今場你買你老4？

「榮惑」在直路上全程未能望空及施為。

完

屌你老母
轉彎大大個機會頂薛恩出去

係去點會咁樣 仲要隻馬係西洋佬

全程3疊, 跑閪咩

睇直鏡佢肯轉位撞都唔洗都有位轉 贏唔贏一件事 點會冇p

腎仔 榮惑幾百米都冇望空過
撳住過終點

又心術不正

獸醫潘

明明有一個點係已經去左二疊
但唔知係咪俾人撞返埋去品字型

但我下場都會買潘

唔分餅點做大佬

係動物傳心師

只計扮塞車

當家猴王

3T 有6m
咁易都係一注獨中！？

希望後面斷撚哂佢啦

悅跑得咪又係賭

who

係

通常輸到你怕就黎料

快撚啲拉埋佢

易閪 第二關潘郭兩兄弟咩哂飛一齊冇
第三關福善1800唔得 活力寶駒升班谷草唔得回馬槍

咁你中未

Shit恩騎馬軟皮蛇咁 一推就有位啦

實唔拉 轉倉交待

贏啦屌上場同咩馬跑

撞一撞都彈開 咁閪

奧蛇係咪賭呢隻

力短馬要睇條仆街點發揮

南區寶個fd

呢隻有拖

衣啲真係睇功力 困死自己好過走到岀黎拉唔住隻馬

巴度今日一棟都無… 屌佢老木

出面姚本輝+蔡頭串Q, 知咩事啦

1號應該幾好 place

呀康明顯中好多自然力量一粒聲都唔出

兩個都係自己友

頓係就快手拉埋今場

奧總，快

正路 上星期三咁撚勁

行雲流水

我自己慣左每場貼4隻 揀1隻買
頭兩關都中 尾場差1隻

南區有食得

果次六環彩
頭4場正選 4隻中晒
尾兩場買全餐
咁就4百幾萬

Sor 睇錯3/4/5 原來4/5/6

除左頭馬, 都係垃圾馬

醒目勇駒

賭鹿賭到係賭潘做唔做拉鹿師

乜撚野 蔡明紹 羅富全

連cam man都大特寫我頓

含淚賭周狗啦

呢場潘狗係咪又會跑出黎撚大家

Yes sir

轉完個灣急劇墜退撚多場狗

咩腳好

無野無野 氣管多血姐

醒臣泥轉草

今場仲有人追潘狗？

外地跑草

潘狗

周sir gogogo

無人賭周狗, FEEL到要贏了

開1冇交嗌啦

仆街啦 全場都係放頭馬
上場唔放 一留就收工

上場個騎師ON9, 唔計

陳雲流水

上場一出閘都唔知跑緊咩

又爆

屌你老母容狗又開餐

部能今日三條Q

icac

今日潘收哂大户啦

潘頓依個位一定唔會塞

啡格得手

屌你老母 買三圓䮭路就放頭 買合衷就追人 屌你老母點賭呀

又啡燈

嘉應精英

28 23 12 3.4
醒目勇駒三疊回馬槍

咩都殺哂 賭馬＝笑話

郭能條撚樣係熱冇姐

梁家俊呢條大仆街

屌你潘頓冇塞都收皮

屌你老無 傻系潘

我都唔明佢留乜撚

留後

潘狗有無跑過

沉集成死得未

潘頓係咪中左武肺

Icac

唉巴度第五

含家產羅富全

J2句句係度潤潘狗
呢場大熱門又冇lu

潘狗留得好靚thank you

呢關殺晒六環六寶

買郭 買潘都唔開 唔買就開，天阿

潘頓 屌你老母食屎狗 最有機一隻p都冇 食相難睇

潘頓做得好

南區有笑唔笑

合衷共濟都當金槍六十咁跑 7yiu你係咪痴撚咗線

都唔講咩潘頓啦
無啦啦容狗跟人跑爆 仲講咩潘頓輸大熱

同撚晒路
Quit hkjc 了

呢個位一定唔會塞架啦

合衷共濟留後跑 三圓䮭路放頭 跑法可以亂鳩改 唔得都冇後果 好撚野 試閘都係放頭 香港賽馬

潘頓 屌你老母食屎狗 最有機一隻p都冇 食相難睇
潘頓 屌你老母食屎狗 最有機一隻p都冇 食相難睇潘頓 屌你老母食屎狗 最有機一隻p都冇 食相難睇潘頓 屌你老母食屎狗 最有機一隻p都冇 食相難睇潘頓 屌你老母食屎狗 最有機一隻p都冇 食相難睇

嘉應精英直路唔去轉彎爆

用條廢人咁撚重飛
一開閘已經叫救命

波健士後追爆 笑撚死

難得兩大對手停賽緊係安排好哂比人搵食

個個揸住雷神試閘 你估個個都雷神咩

我地方sir日日叫公布策騎指示

呢場隻隻搶都係燒乾

認同

啡格贏馬
屌佢個系

成班屌完潘狗又要繼續買

痴撚線 試閘都係放 出賽可以留後追

應有水準

東隻榮惑就估惑 醒目就真係醒目點賭

最大問題係跟人跑都得
又係得幕後自己中
賭仔刨呢場賭後上馬又含得撚橡皮糖

冇雷冇田潘仲唔玩野咩

嘉應精英上場同行雲流水鬥燒 今次玩跟前唔放

合衷共濟走左去後面呀

諗住香港賽馬咁成熟
賭仔買得隻初出馬咁熱都一定好勁
屌你慢閘

還掂都係, 爆埋 電訊巴打出黎囉

合衷共濟留住

邊估到嘉應精英唔放頭都贏到

球健士唔通反杯騎王

著撚哂火 亂鳩黎都得 d 跑法完全錯撚哂

合衷都未試過守衣啲位跑

醒目勇狗比割撚騎到入嚟… 仲諗住閪多次下次開飯…

2020黎緊 試閘都信
全中試閘次次放頭
真跑又係留後追

1.45騎師王

佢都預左放唔出架啦

好甜燈呢D真係唔知轉場做乜鳩

買撚左合衷共濟真係唔荒唔合衷共濟

隻醒目勇駒偷唔到雞 老仆街會唔會兜一兜先

減分 幫手篤鳩數姐

含衷留後跑wtf

咁呢隻馬唔係火車跑都唔會睇啦

千二米真係要隨時留意容狗

減分返谷草開飯

上場有買今場無買

佢老味中果D又買唔到

我屌你老母合衷共濟跑撚到五歲有冇一場1200留後跑 你鳩up 都唔好咁撚癲丫

四班一千放得出就叫糊

諗住上季尾博多左要回
廿鳩幾倍又上黎
告狗煩撚到 最撚難刨就係呢條陷家鏟

冇撚哂啲大師父真係鳩跑 潘頓今日又傻下傻下

醒目勇駒上場三疊一咁滴都冇 今次又回馬槍

睇黎又係一日大做馬日

以為1 10q都食撚硬 點知

上場放得出貼欄都係第六
今場28倍落12倍唔知落乜鳩
點知識追馬贏

有冇手捉買左潘豬王 點部署

賭馬, 笑撚死人

以為斷鳩咗纜 原來又係我一廂情願

潘雷停賽大贏家係波仔 鳩下鳩下又執到2w

容癌呢啲根本冇得捉

補飛何妖囉,

佢唔一定放
會跟前留
但一定唔係咁後
通常賽後你就會聽到個解釋話預測多馬走 特登唔上去燒

合衷唔放 3隻馬搶 轉彎冇賽績

睇撚到著火 隻三圓䮭路又係咁撚樣

容狗+嘉應系=馬場奸角

告狗冇得刨
星期三隻萬事勇唔洗放都得
我都唔知點賭

呢啲健康有過事既馬摘低咗要小心
係得幕後先知今場會正常出賽

大家開始珍惜我拉未

冇左馬場警察就係咁

賭神:告狗最叻依d 隻馬就擺左哂度睇下開邊場 你鋪鋪供一定唔能掂

東京綠西快D反CUP 你老木

經全身麻醉後接受喉部手術以矯正喘鳴毛病 04/06/2020

潘頓三寶就係咁簡單

今日買左佢已經冇命

佢又唔係處女馬 你急佢唔急 邊有得追

責任全在馬方

啱

有冇人提供追數三寶

第9場佢留後跑點算?

555三寶幫我買10蚊啦快

三寶 8 場 9 善傳萬里
9 場 6 紀利雄星
10 場 4 幸運快車

利害了，超能量，好運

疾風明駒咩料

日乙40分鐘1角

戒賭神器 容葉告

波狗咁都執2win

健康愉快咩馬黎

正常冇理由唔賭咩多福

但好撚驚佢3,4疊

咁重飛咪試下 上場keyrace

泥地馬

無得唔賭啦 擺明車馬

善傳萬里改負120，潘狗偷食要發力了

留意返苗禮德+賀銘年

信多佢一次

潘係咪為左騎隻118 全日唔飲水唔去

然後輸到PK

利害了縮落千2得唔得

明欣賞

擺咩明車馬
榮惑我都以為係

擺明車馬

拉馬

潘d飛

熱身FEEL

有冇人知跑跑下斷腳有冇得退錢

All in利害了

冇

出左閘就冇

開心日子？

gel硬

明欣賞爆唔爆到上黎

半冷必選

3班點會夠跑 上場2場-10先有p

帝豪寶寶俾隻走甩馬撞到輸都冇飛退
你自己問題邊會有得退

簹多福？

呢場冷野冇隻買得落手唔坳頸2 6 9算

利害了

全地球人追周狗寶尾
真係唔知點算

好想追多次潘狗

人類

追

共同勝利

潘又吸飛

但啲飛

電訊巴打

潘頓大熱劇本

潘狗啲飛癲咗

英明勇將

點呀潘頓

善傳萬里跟飛賭啦

大大力打落去

開定 屌你老母潘頓又死

屌你老母潘頓又死

仲買潘狗咩

大武士 英明

潘狗又拉馬

嘩一出即勝

潘狗屌你老母連拉兩場

一跑唔贏即刻收手

ON9健康愉快, 屌你老母閪

有無咁勁

真係劇本
羅富全上場初出熱就冇
呢場又係初出又有
cls

隻2無既

乜撚野

屌你老母六狗

潘狗今日cls 投降

放頭 笑

今日啲馬

屌 我隻利害了

羅富全啲新馬

反潘未

@瘟神Ho

無買

另外又中多次潘狗伏

老苗會唔會Blacklist

執返個1.8p

羅富全手足黎

何妖

亂局一定係開d上場假輸馬

又比人打劫

拉撚左8場拉撚左8場拉撚左8場拉撚左8場拉撚左8場拉撚左8場拉撚左8場拉撚左8場拉撚左8場拉撚左8場拉撚左8場拉撚左8場拉撚左8場拉撚左8場拉撚左8場

潘頓跑乜鳩

南區咩都輸
呢場就贏 羅富狗

何良啲前馬主又贏

一早計好左啦
隻創高風重飛 呢隻無

佢老死贏佢就第四

轉倉保平安

上場咁嘅形勢馬王都輸啦

9認真d點會冇p

潘狗隻馬出閘都唔撚係慢, 做乜又要拉到咁後

一樣form 初出跟前開氣 再縮程一檔

創高峰 共同勝利

我知 但呢場好多隻機會馬

史卓豐起孖 部能3條Q

3班1400大龍鳳未

屎忽窿球囝一人兩場 部能三條Q 分餅又分得幾好

信左人苗禮德開氣再做閘方程式
又柒一獲囉唔係點

何妖跑佢唔跑英明
易捉啦

反而呢場真係幾明顯利內疊前置

尾場知道必勝都係睇馬算

本身唔賭 見到460萬買9號W 跟100蚊

下場到邊個分

周sir

買果陣2.3p

何妖騎王贏硬啦

忍左全日訓落隻簹多福 好彩淨係賭一場如果唔係輸仲多

同第一場一樣

換個角度諗, 班ON9輸460萬, 你輸得100, 贏左佢地

潘一哥，開飛1.35

屌你老母下次見何妖騎威哥d馬 場場買算

開條孖寶派錢俾廢老飲凍飲啦

超能量當超能力買

我買大熱門富存大師果陣你都未出世

你唔要隻狗佢又搞事啦

1棍9號追數

又大熱

元朗之星唔會死掛

潘狗食撚屎啦

呢場3班1400難撚到

標題馬自己諗啦

啲人賭攬咁賭潘狗？

波馬蛇今日咩環境

頭先悅跑嘉應Q 買左200
再中伏 覺得好

條傻閪經常1.3 1.2都輸

中風 半邊面郁唔到

死尻硬 今日擺明打假

今日放棄潘頓吧啦

屌

方狗輸到連底出都講埋出街

嘉應精彩見到個人就唔想買

何妖求你正氣

ok啦仲有半邊

所以買馬只買即場

波馬蛇

贏得隻大超班北極光 呢手馬騎到咁其實同Shit恩有咩分別

長長友

有冇救命馬

6點輸埋波就儲齊兩邊

廿六蚊

有冇要特醒？

元朗之星11檔133
有都要報icac

閪手上次都係贏賀賢霹靂狂龍 好分啲

潘頓唔見人了

8號巨額過關

Bye

精簡上場尾150先散 今場7.6

Byebye

何妖個隻會唔會綠格，上場跑到咁今場都係得廿幾倍

兩粒星

頓 繼續pk

冷野11號

閪俊今場爆seed

買哂三粒星

何妖5倍騎王

Kitty: 係咪引誘我

派錢

長長友當步步友賭

賀銘年係咪好西

嘉應精彩 Gogogo

子健

巴度最西

最後召集 嘉應精彩

4拖6，12

721 唔見人

又要追郭能呢個含家產

應唔應該飛鄉黑之星

3拖6 正副Q 有驚喜!!!!!! 大家幫手集氣

超能量 電子群星 紀利雄星

同晒路

收錢 ready

3 9

1，3，9

同路

潘狗癲到

潘頓！！

oh~~still alive~

蟬勝寶駒爆埋

真係冷食

傻系潘狗又唔打鞭

潘頓 我屌你老母 幾時比icac拉

唔識賭

又啡格

1400有少少飛又得

屌你又郭能

Gun左

跑咩？最後

部能又有

潘狗係咩位都閪 好撚勁

食撚屎啦郭能

上次嫌短輸唔遠

屌… 禪勝寶狗救命了

乜料 禪勝寶狗

又icac

今日贏到錢肯定賭神嚟

仲有冇賭, 定收夠籌

騎豬王

有冇人跟中

真

何妖騎豬王點補飛

cls 又爆

揸錯膽 唉

gun左

屌你老母潘頓又撚

首先飛晒潘狗

何妖騎豬叫糊

跑咩

條六環跳左已經睇緊馬

尾場本身想賭知道必勝

而家睇下點先

潘狗騎王1.3

輸尻左我兩場 飛撚佢 今場執返個冷p

潘狗你西就唔該西埋尾場佢thx

跑咩9 場

今日潘頓大拉馬日

呢場肥仔到

部能場場有 係得3圓無

都唔撚係跑馬
點撚賭

1200$Q

場場win last都落飛 其實都唔洗點解釋落去

蔡W
潘蔡/波順序二重彩?

買波史

買左禪勝 柒俊

中番6號WP
屌你老味

》_《

潘狗呢手馬冇騎王 點賭姐

J2直接問隻大熱去左邊呢?

Cls 好癲 1.22都冇

郭能well done反cup鹿會

講真 邊值大熱

阿 精彩p都無 大敗

連贏 9 場 6 紀利雄星 拖 7 電子群星 +
9 超能量

部能早幾十望空有啦屌你

呢度反潘既係咪贏好多

比張基琴晚講過7俊多P之後
7俊一隻都唔比你

牌面真係收息

真騎好小小都第2

你條Q 中咗都係百四,

依家呢條Q 千二

佢老味我買6-12QPQ

兩個賽馬日迷潘輸到仆街
今日反潘贏到仆街

華蛇迷潘?

潘尾場第一何妖唔入q同分點計

潘狗真係食屎大

潘今場贏係咪同何妖打和
大家都有一個第四

6 -11 - 7 - 5

標題馬

潘有輕磅要騎個D賽日都好似麻麻

買撚左5 11位置蕉 有冇人可以安慰下我

Thanks

何妖騎威哥D馬係咪騎高幾班?

波史蔡潘....潘多一個第四

禪勝寶駒點捉？

尾場買哂d冷馬佢

牛角仔咁冷

信騎練

嘩4重彩 32萬

多左個善傳萬里第四

11上場放毒男上去隔一隔今場好分咁多

何 呂 d馬合埋隻眼買咪得

捉佢轉路程

6打劫到傻撚左

人地原本就要跑長d
要博

蔡頭呢期掂

屌你老母最後一棍 寶成智勝

6環起碼10萬先啱數

尾場場買哂d冷馬佢

yes

潘頓強陣(笑話)

Post名果兩隻 永世燈撚到 放邊兩隻果兩隻即奶

我頭4場正選中晒
尾兩場全餐

隻隻大熱
P都冇。。。

又唔好咁講
3T頭關都好似係三大熱門返黎

中晒頭尾2場, 中間兩場斷晒點賭

我數漏第一場

睇下大龍鳳有冇順風車搭

健快聯盟點輸

咪JER啦煩唔煩
我方

=696強陣

賭埋呢場全部咩都戒哂了

騎嗰個永世食冷披贏唔撚到馬

基本野

尾場又唔知跑咩大龍鳳了

你個個星期都係咁講= =

三圓䮭路

唔係擺上去做乜

今次黎真

我都想睇下健快聯盟放頭

保持到水準果下掂

輸極都仲有

我條健康愉快射嘉應精彩孖寶，又輸

6點見

衰家食尾糊仲work唔work

方駿西有冇出18馬膽元朗之星

明俊上場當熱身

守好位第四都冇

就好似D報紙佬係報紙到大大隻字寫上去咁

佢今日日乙3格x2格角大 大把本

平海掌星

你黎真我都黎真

@唔怕 3班1400笑死

兩場買哂角細博反底
完場即刻墮樓

知道必勝

尾場又爆乜

講左百鳩幾次
但較後場次焗賭追數

明駿之星

勁

無雷嘅日子就係F4搵食時間

梁家俊唔係好人嚟

俾人搵食
連隻膽都冇埋 中條能

成日跑3344個d馬可以最後超重飛收疆贏 賭咩刨咩

全日無 笑

其實三寶派彩係點計算？如果3場馬初盤都係10倍
即係10倍 10倍 10倍，$10買，三寶中晒3隻咁收幾多？

刨下點戒好過

10蚊

刨我地嘅logic好過

獨立彩池
如果關獨贏賠率事 你買過關獨贏咪得

j2 又JER撚住呀頓

獨立彩池

避到元朗之星，避唔到咸成

咸成本身全日無

我覺得我地無做錯到
錯既係社會

賽馬達人

揸撚左佢做膽

阿康都屌潘狗

手風已經不可信

輸好撚多

真呀

有閪用咩, 第8場信左條仆街

輸到熟哂

成班j2主持串尻潘

點戒好

你贏洗撚戒

最後一擊 :唔理了 5 6 正Q

咸成都唔係一個好人嚟

佢戒女

正頭正路果堆馬無啦啦會爆江
難搞

最唔正路咪佢本人

反正都爆
有本事就爆隻男爵出嚟

輸咗兩皮
尾場想拎返十份一

我唔貪心，爆隻1夠

幸運快車 星運男爵 健快聯盟

感情注加州雷電

佢人生贏家

蔡頭騎王

其實我三寶尾場叫糊5號同8號，有冇機，洗唔洗補飛

呢條撚樣撻幾撚多隻大熱

寧願一齊輸 都唔想見到個個贏錢 自己懶獨特
想問邊隻大船

健快個p仲有兩倍

又抽呀頓水

尾場有本事爆隻好運泥

波狗史狗贏到騎豬王無限期退出馬po

依鋪我撐你

有名你叫 知道必輸

大船拒載

一棍

好運

個個睇死潘頓佢就發威

補注菜頭算

尾場就一齊收皮啦！！！

成班反手緊

原來頭先方sir講中左
文家良真係底出

潘狗不嬲尾場唔去

尾場又開返果3隻啦

潘狗等雷田出返黎先殺大家

好緊張

買埋呂

度度騎道道

寶成智勝

巴度全日冇 等呢場

燈西蘭

執返個P 夠啦

道道12檔疊埋心水爆一段, 上場唔知做乜9跟咁前

尾場迷潘

暈

又贏幾多

世豪幾爛賭
講波

我都覺得呢隻有機

又賽馬筆記

又sell賽馬筆記

迷肥正，不如一齊一棍好運

百勝龍 一棍p

X撚死

巴度騎道道

健快聯盟生命注

牙佳痴咗線

贏撚死

有50蚊雪糕卷

輸到精神錯亂

我地需要多d團結精神

道道度度 到!!!!!!!!

星運男爵

健快聯盟

搏寶成算

唔好燈我啦屌

好運 爆啊

潘狗死埋12邊，比快車上

潘頓？

好運 爆呀

跑過四百米處時，「自然君子」被「榮惑」碰撞，當時「榮惑」嘗試自「榮冠大道」之後向外移出以望空。其後，「榮惑」在「榮冠大道」與「自然君子」之間未能推進之際收慢避開「榮冠大道」的後蹄，當時該處空位不足。「榮惑」未能望空直至接近終點線，因而未能施為。

問都唔駛問

星運男爵最佳冷馬

留名做愛q完場

冇人要百勝龍？

收爺啦7頭 日撚日係到我頓我頓

127

win神何點睇快車

大潘搭通天地線未

r10 3> 1 3 7 8 9 二重彩100

3>3

7goal

屌你老母菜頭

加洲雷電

告狗留返俾我拿賭

屌第4

老仆街我愛你

蔡明紹

條老仆街煩撚到

我屌你老母咩潘明輝

我潘

第4

真係菜頭

幸運快車
知道必勝
又無哂

師徒

巴度條友真係痴撚線, 一下都唔撚打

賭咗超新星 咪煩

好撚勁啊我

蔡明笑騎王

7-8-2-11

連你都賭埋 馬會點輸

有冇補W

加州雷電goallll

癲撚到 田雞可以收皮了

星運男爵走光

我戒哂了 sir

今日幾癲

贏波都死全家

中呀 2 號

蔡頭

何妖豬王

無
買qpq

咪又係星運明爵2.0

屌你梁家俊上場買你又無影今場又擋撚住我條q

健快忠心到

俾你講中
內疊前置
但上一場外面又com哂

屌 今日落飛黨大勝

衰孤寒

超新星跑得快過知道必勝

菜頭去馬都唔錯

何妖死熱門 中哂腳

1.3騎師王 馬會又殺哂收息注

講個笑話 潘狗騎王

何妖騎王想跳ifc

中晒2，7，8，不過4膽

你老母 2班谷草唔夠跑 一過黎沙田即贏刨你老母閪

買親潘狗 一見到佢減慢落鞭速度已經知唔洗叫

你都痴撚線=.=

賭閪咩, 菜頭孖寶

4,5都係假輸

呢場還返上場啦兩隻都

今日潘都算係教材

超新星 如果換個好人操 上左一班啦

中左2場之前直插
又輸返一半落去

潘狗 撚狗

我買埋啲咩加州嶺域嘉應精彩就無撚晒

尾場呢兩條友串Q

華將無個好人

渣左4膽 想吐血死

咁都有得輸

蔡頭勁到

A2

蔡暗紹識笑

希望班仆街比人搶晒D馬

睇中雷電 但死隻大熱

勁中

告QQP飛

派未

佢地還唔還就唔知 我就知我d債有排還

1800 啦
賭馬痴撚線

呢條友冠軍騎師?

我都吐血 要戒賭了

加州系用蔡明紹贏馬

超新星走光，你老母潘明輝

咁又3000

1200米跑1400又有冷P
谷草馬跑田草又贏

呢場還晒告蔡

仆街我屌你老母，點會冇P呀

三格?

梁家俊真係抵俾人針對
輸足全日尾場就有

我錯囉咁點呀 使唔使賠返條命比你

下星期只賭外國馬
唔撚賭本地

走光 係走撚左唔知去邊？

星運男爵下場又換我拉

大家係咪有d 掛住田雞

華將無個好人

直頭話錯我拉添

馬場無個好人

下場換拉熱食

再入錢啦

感動既係呀拉終於返黎 賭馬始終要有扶手棍

部能個撚樣係咪玩鳩蘇保羅

5 4 馬爾代夫 2 126 潘頓 賀賢 3.3 1.5
6 8 榮惑 1 122 潘頓 告東尼 4.4 1.7
7 4 悅跑得 10 130 潘頓 呂健威 2.7 1.3
8 9 善傳萬里 10 118 潘頓 文家良 3.3 1.7
9 1 元朗之星 11 133 潘頓 文家良 2.9 1.5
10 5 知道必勝 11 122 潘頓 沈集成 3.9 1.5

0w0p

真係唔到你唔信 牙蔡用華將瓜多過菜

執番身彩

輕鬆⋯

尤其何妖
但你要我夾硬唔買又無可能
忠心鐵馬準馬王纜話斷就斷 我真係服撚左

1200 守第5位番來有P 仲想點
慢步速

多謝馬會

8M 六寶

六環彩 1,8/3,12/3,10/1,4/6,11/7,8 184,755.00
8/3/10/1/6/7 8,233,479.00

有人中都服

其實冇隻值得大熱

派？

1800有冇推介

我屌你老母原來係前面兩隻外閃同內閃，11移邊閃邊

悅跑得係最離譜，但睇番d配搭又好合理

淨係得榮惑個場唔去會好明顯 惟有場場衰扮無態

方蛇中左

得獎者:潘頓

你覺得唔值姐
都唔洗輸到0w0p下話

你識d野 如果同日同一個位佢有唔同處理手法會俾人屌

大生意黎喎

呢個賽鹿日潘狗有冇輸過億wp

又唔知潘狗今日之後買到幾多層樓

蔡仔有實力馬騎 點會衰過何妖 兩場G1頭馬 加 識價杯最佳騎師呀

章名失控

話潘頓10磅仔都不如

863萬 六寶

@烽煙

意興闌珊

英雄所見略同

等如中6合彩

早就輸哂 好彩佢尾埸醒目

11/10 馬PO精選

第一組
R1 魅力星光 (蘭仔) 輸
R2 紅衣震撼 (奧書) 輸
R3 加州嶺域 (時時) P$22.5
R4 進優 (金世正) 輸
R5 三圓䮭路 (彩虹RB) 輸
R6 自然力量 (冼毅力 saint) W$34 P$14.5
R7 輝煌芯 (尊兄) P$20.5
R8 善傳萬里 (福逸) 輸
R9 精簡最好 (新力必) 輸
R10 知道必勝 (跟方) 輸
W-$66 P-$127.5 Total-$193.5

第二組
R1 福星高照 (烽煙) 輸
R2 是必飛飛 (なつめみお) 輸
R3 全中 (Yurab) 輸
R4 種福者 (綠木) 輸
R5 好友利 (中出大俠) 輸
R6 福善 (寶高) P$43
R7 南區有 (覓腸) 輸
R8 共同勝利 (Win神) P$39
R9 元朗之星 (囧) 輸
R10 健快聯盟 (金仕芬) P$22.5
W-$100 P-$13.5 Total-$113.5

我潘今日負責孭飛姐

今日好撚順利

告狗蔡頭一破冰成績好到

LM

尾場慢步速一定係大龍鳳

11P我就+736，而家-700

呢場明還比佢

R3+R6

你唔係無限期退出咩

一齊

大潘中左6蚊六寶

Lm

中騎師王 要中冷騎師王

史波贏先退